［一手］大概10分鐘前深水埗西九龍對出

一架裝甲車
一架水炮車
一架衝鋒車
兩架小巴size 好似唔係滿人
加幾十個防暴徒步行